拍拖行街離遠見到同事佢鬆手

同而家女朋友是同事來的，
之前已經試過一次咁樣，
果時已經同佢講咗一次因為呢件事唔開心，
佢嘅理由是唔想咁快比同事知我地拍拖，
但明明之前有問過佢如果係街撞到同事會點，
佢係話過唔會鬆手，
點知今日又再次發生同一件事，
又是離遠見到同事鬆開我隻手。

究竟係咪驚我失禮佢所以先鬆開手，而家覺得好委屈好唔開心

都唔係淨係同你拍
煩少陣得唔得

you are not the only one

好囉

婆婆媽媽咁
另外幾個都Man過你

試過拖住女朋友 佢見到佢ex 即刻鬆手仲要跑走

識玩

下之喺街你主動鬆開手
話見到熟人
同佢講唔想咁快公開

你有冇問點解？

我都好抗拒比同事見到，又要解釋又要比人當話題，
唔關另一半係點事。

她拖著你
他拖著我
何以我鬆開他的手怕你望到

我之前見到舊同學都鬆開過條女隻手
但佢果下唔明仲q返住...

好正常之嘛..
男人老狗就唔好介意啦

佢會好委屈咁講：
「好啦 」

但其實求之不得

有問，佢話唔想咁快比人知

佢話唔想咁快比人知

咁你得閒同佢傾計咪問下佢，幾時會覺得適合，
未穩定確實係更加唔想比人知。
同時都可以表達下你感受比佢知，
如果大家尊重大家，佢會比promise你的。

你又好委屈咁講「好啦」

遲早散

俾人知咗 仲點收兵呀

你好想比啲同事知？

你啲同事係咪接受唔到同性戀？可能係驚佢地用奇異嘅眼光看待你地

咁要有d反客為主，小小作反，
即係有d野佢有意見你都試下唔理會，佢先會明另一半既感受係需要尊重。